如何舉報違規滿座食肆

我要篤灰

藍既咪影相篤，俾下報館，黃既咪入去同佢講聲小心

有冇熱線

試下打比食環或者衛生署